點解個個人上甜網都會鳩痕，但小明唔會？

因為佢開咗無痕模式

木鹿大王

李斯

2/10